吳 業 坤 盼 紅 館 騷 大 賣

吳業坤（坤哥）每年都有和媽媽同阿妹行年宵巿場，即使不購物，也湊熱鬧，感受一下新年氣氛。今年也不例外，趁着維園年宵開巿坤哥也有到埸走一圈，適逢他主演的劇集《荷里活有個大老千》熱播，不少人都叫他「墨基」，又拉着合照。展望豬年，坤哥指最想四月舉行的紅館個唱能夠大賣，亦希望自己踏入29歲變得更加成熟。

不經不覺坤哥已入行九年，回顧過去一年，他以「平靜又充實」形容，皆因是非少了，工作多了。他連拍三套劇，又為新碟到法國和日本拍攝，他說：「以前可能高調啲，會有啲負面消息出嚟，但係舊年低調咗，真係少咗呢啲新聞，但工作方面好充實，感覺好好。」

坤哥在豬年似乎已有個好開始，新劇《荷》獲不少好評，「至少大家唔會踩，仲有人叫我個角色名，證明大家都睇得開心最緊要啦！」

談到四月舉行第二次紅館個唱《吳業坤小句號演唱會2019》，坤哥坦言希望大賣，「個唱主題係『小句號』，（但）大家唔好誤會我離開樂壇，只係入行9年，開騷都29歲，無論係音樂定係人生都應該算係完成咗一個章節，向新階段出發，所以希望做每樣嘢都可以有始有終，好似學日文咁，學咗咁耐早排都去咗考試，希望嚟緊自己可以變得更成熟，唔好咁多顧忌，好似早排Aka＠Super Girls（趙慧珊）出新歌，我都有公開支持佢，最初都擔心做唔做好，但唔應該因為以往嘅緋聞影響咗大家嘅友情。」

正皮 我支持

Rundown:

原來她不夠愛我
原來她不夠愛我(Remix)
原來她不夠愛我(Dance Mix BPM168)
原來她不夠愛我(R&B Mix)
原來她不夠愛我(Acoustic Version.)
原來她不夠愛我(Mix Taped)
原來她不夠愛我(Accapella)
原來她不夠愛我(Rock mix)
原來她不夠愛我(Piano Version)
原來她不夠愛我(Feat. 鍾嘉欣)
原來她不夠愛我(Violin Version)
原來她不夠愛我(1st encore)
原來她不夠愛我(Hip Hop mix)
原來她不夠愛我(國語版)
Shit she doesn't love me enough (原來她不夠愛我英文版)
原來她不夠愛我(2nd encore)

係連登仔懶獨特唔買